今日上水火車站天橋多人到行都行唔到，會唔會冧？

點解？唔係去曬東涌咩？

上水匯排晒長龍

屯市都係咁，果條b3隊長到pk